又話貿易戰美國贏硬

點解美國大插架

我隻MU 呀

調整姐

LMT全面進場

大蕭條前美股崩係好合理喎

唔打就美國輸，打就一齊輸

美股跌 資金兌番美元回籠 事半功倍

美國一定會贏

點解會跌呀

係侵侵贏呀傻豬

個概念係以前 大家都有錢賺

依家美國決定對支那認真 寧願 殺敵1000 自損500 大家一齊輸 來對付惡棍支國

中國強大，美國都無運行，先苦後甜姐

其實美國無得輸 大部分既生產線已經移離支那 改做其他國家供貨

剩係外資沽港股
中資唔可以沽美股咩

可能你覺得贏係唔洗負任何代價架啦
所以美國贏就股市跌唔正常
因為美國打仗贏所以一個軍人都唔會死